警方埋伏拘捕1男 涉西貢警署外塗鴉燈柱 寫侮辱國安法字句

警方拘捕一名年約50歲男子，涉嫌在警署外牆塗鴉。警方指，去年11月6日和本月8日，在西貢警署外牆發現被人以黑色油性筆寫上「721」字眼，經調查後昨日派員到西貢福民路一帶進行埋伏，發現一名男子，在西貢警署外一段福民路的兩條燈柱上，以黑色油性筆寫上侮辱港區國安法的字句，警員隨即上前，以涉嫌刑事毀壞把他拘捕。 這名男子報稱是售貨員，警方不排除他與其他案件有關，或會向刑事毁壞以外方向調查。

原文網址：

721呢？721去了哪裡

捉呢d都埋伏

咩大罪？ 高調拉證明文宣具影響力

用呢d狗力去守住堆珠寶名錶地鋪就唔會個個月有打劫啦

曬咁多人力喺哩啲事上面，防疫又唔見佢哋做。

中年人愈嚟愈有火

果啲係自己人黎

國安用黎升職的 國安帶來穩定
黃賭毒劫係油水 得閒交下condom刷治安都市

放氣球啦

拉親都中年
老而不廢

黑警拉街招有無出過力

應該天眼？

狗力有餘到連食環都中埋

越高壓越大民憤 仲要經濟大衰退
遲撚早爆得勁過2019

貼街招拉左未

侮辱國安法又犯左咩法？

沒錯

但沒軍械 打撚咩

又破大案，犀利

應該咁岩見到

警局附近都好多人放工收工

黨安法收皮

依家連鬧條法例都唔得
又顛覆國家政權啊？